[集思廣益]用咩名代替高登仔

反正高登都變成歷史，無謂自稱為高登仔咁念舊啦
LIHK又未有中文名，大家諗諗佢

拉登仔

HKLIDEN

後高登仔 we are Post-Goldener